有無人部IPhone充唔到電

我係用6s 用咗一年就開始出現充唔到電嘅情況
之後要特定嘅角度先充到電
換咗第二條線都係咁
依家直情充唔到電

應該係lightning接口位積咗塵，搵針挑返出嚟就得
我部5s試過一插線就係咁閃充電中，部機係咁震

用家問題

都嘗試過了 但問題依舊

充你老母電未
差電就差電啦

充電有問題架咩?

全書面語冇問題
又口語又充電就似廣州人口吻